人生入面 所有人都係過客

你以為你嘅屋企人可以陪你一世?
你以為你而家嘅朋友會友共情不變?
你以為你同另一半可以天長地久?
錯了 所有人都係過客
喺某個空間 某個時間 越行越遠
最後離你而去
無人可以永遠陪住你
人生就係不停相遇然後分離
每個人 都係孤獨的
呢個就係人生

咁你想點

無喜無悲
笑看風雲

愛自己

珍惜

每個人都係孤而不獨 親人朋友都係你生命中出現過

所有人都係呢個世界既過客

珍惜完 都係要離去

無錯
所以唔好對任何人有太多感情
因為最後都會分離

就係因為所有人都係過客, 所以先要珍惜一齊嗰陣時嘅時光.

同意

成為回憶
永存於心

珍惜過 開心過
唔通因為最後會離去就唔開始咩

係 我條女都為左3萬蚊去做雞

啱，珍惜過開心過—>離去
冇珍惜過冇開心過—>離去
邊樣好啲？

三萬蚊 過夜
你條女雞嚟㗎

我都係渣架86過人世

我買左件好性感既泳衣呀

無機會開始
因為命運
所以時辰未到

我要揸GTR

淡淡交會過 各不留下印

一期一會

阿me呀

因為所有嘢都係整定
所以人嘅悲歡離合都係天命

又嚟 所有嘢都係整定，包括樓主唔聽勸

🚬

我乃連登佛學大師

🚬🚬🚬

垃圾

所有嘢都係整定，包括樓主乃連登佛學大師

跟隨大師嘅步伐
悟道成仙吧

垃圾不愛你了

走吧走吧 所有男人都是這樣

你都不愛我
我愛你做乜

愛不只是說說而已 要行動證明

超越了愛
便會成恨
超越了恨
就是宿命

當有D人成為左我既過客我又識認識新既人
如此類推
我的人生並不孤單

樓豬你都只係過客黎

對所有嘢都睇化晒
無喜無悲無哀無怒
真正嘅平靜
這就是明鏡止水

我開呢個post
你嚟留言
都係過客

愛與恨

過份的愛 扭曲成恨
正如人們過份沉溺宗教
也會做成紛爭

真的有例子 大神

啱呀！

我的意志 已經超越了這副軀體
身體 只是束縛靈魂的枷鎖

每個人 都是孤獨的

我的靈魂散落在世界各角 要與戰士們一同尋找靈魂碎片

集齊10個靈魂碎片以召喚傻婆一個

錯 係墮落天使👼

今天的我
是智天使cherubim啊

其實咁只係逃避

要同人接觸但係唔好投放太多感情

誰又會相信一世一生這膚淺對白

你只是弱智天使

來吧送給你 要幾百萬人流淚過的歌

我信

弱智到陪你癲

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

不了

咪傻鳩囉

所以

世界眼中的瘋子
要麼最後成為鬼才
要麼最後瘋到滅亡

梵高呢

未可記載 呵呵

滅亡的鬼才
starry starry night

原版don mclain好聽啲

講得岩
所以我好珍惜同媽媽一齊既時間
放假同老媽子食好野

風格不同 各有各好 百貨應百客

有幾多個做到

我同老母關係好差
巴打珍惜呀

They did not listen then don't know how

我聽你講

會不會 有一天
時間真的能倒退

Silence

不會
一切已成命運

I'm your savior 👼

Hope so

誰來拉我一把

互拉

男神

我是連登佛學大師

我是叫春師太

情聖大師

無情勝有情

「我當你師妹咋」

師兄

Ching

ching找錢了

攞去吧
錢財身外物
同所有嘢一樣
最後都會消逝

我要愛 不要麵包

愛 最後也會消逝

隨我一起消逝吧 消失於天地之間

未係時候啊
時辰到嘅時候
所有嘢都無價值了

悟道之後腦量子釋放得太多
腦容量接受唔到
腦細胞受損了
好頭痛

係，所以毒撚一早看破紅塵

大師 小弟馬上尋找提神仙丹給你

負能量太多了 好飽

看破紅塵
歸隱田園
與世無爭

多謝師太

你揸GTR死咗啦

扣喉嘔出嚟

"只能陪你一程"

我琴晚如果揸GTR我使炒?

因為係過客, 好傾/岩傾甚至鍾意就對對方好d
話不投機果d, 就唔使太在意
咁樣過人生先快樂d

人人如此
絕無例外
(唔好又提dse啲嘢啦 )

珍惜與每一個過客相處的時光吧

真理

餃子好吃

普通老泥丸子 客咩氣

由出世到死亡都係一個人

整章魚丸俾我

每人都是孤獨的

已經發送給你了 親請您簽收

多謝夫人

秒回你 老爺

最愛你了 夫人

別人會羨慕妒忌恨的

你是我同類嗎

陣間可能去食K雞

講得無錯，所以好多野都唔使咁重

爛面了不能吃

VLONE

點先可以好似你咁

經歷各種悲歡離合
最後就會明白

爛咗照食

可惡的青春痘

少年你太年輕了

呢個道理你依家先明？

我出左6000$ 玩左一晚

《只能陪你一程》----作者游宇明

春天的雨夜，好友提出告辭，我堅持要送他到車站。最終，他攔住了我：「送君千里﹐終須一別。你反正只能陪我一程，就在門口止步吧。」我尊重他的意見。

每一個人都只是穿插在他人生活中的一個片斷，這注定永遠只能陪人一程。你愛自己的父母，希望他們長命百歲﹐但你再孝順他們，他們也會走在你前面，你只能陪父母一程;你喜歡自己的兒女，時刻夢想用自己的身軀為他們遮風擋雨，然而，你再高大，總有一天你也要走在他們前面，你只能陪兒女一程;你擁有一個心心相印的妻子，但是，她前面二十多年屬於父母，後面幾十年會被兒女﹑命運分割，你只能陪妻子一程;你看重朋友之間兩肋插刀的友誼，然而，不是朋友離開你，就是你離開朋友，你只能陪朋友一程……

因為只能陪人一程，你應該學會珍惜。他們饑餓時，你的關愛要成為一隻蘋果;他們寒冷時，你的呵護要變成一件棉衣;他們快樂時，你的笑容應該是最燦爛的﹔他們傷心時，你的撫慰應該是最真摯的……生活反復印證著:黑夜可以因為篝火的加入而變得明亮，冰雪卻無法因為寒風的參與而化為溫暖。

因為只能陪人一程，你也應該學會放棄。你父母只能撫養你長大，你不要期望他們是你永遠的拐杖，可以支撐你全部的人生;兒女只是與你血肉相連的孩子，而不是你的奴隸，你要懂得尊重他們的人生選擇;妻子向你奉獻了愛情，但她的生命不是愛情的抵押品，你應該給她必要的私人空間;朋友可以溫暖你，但這種溫暖應該是開放的，你不能強行獨佔他人的友誼……

你只是別人生命中的過客，只能與人共走一段路，這注定了你給予別人的有限性，又怎能要求別人無限付出？

其實都經歷過少少。
但每次再遇到既時候都唔識得睇得佢好輕

由於midterm關係改食其他

當你全身都係傷口
就會麻痺晒無感覺

頭暈了

食嘢補充血糖

甜死了

飲嘢

潛水了

所有人都係過客

張敬軒-過客別墅

馬上聽

風起了

ching 我明天midterm了

加油
考咩

唔識 炒啦

我考星期五開始連住4科
完全無上過堂
一齊炒

每個人都係獨立個體 冇一個人係絕對屬於另一個人

無錯
呢一刻佢屬於你
都唔代表下一刻佢仲係屬於你

抱抱

抱緊面對末日

認同樓主所講 但點先做到唔在意呢?太難

明鏡止水

hey jude

晚安了

明天加油

發個美夢吧

講得好岩 人生有好多過客 有好有壞 但真係唔係好想見到個過客由好變壞

所有人都係過客
何必執著於某人呢

因為個過客變壞可能同自己有關
所以先有d執著

執著 就去糾正你嘅錯誤啦
人生苦短 無悔就得了

糾正唔到 佢當我仇人咁

咁...我都無辦法了
忘記過去吧

我又唔忍心睇住果個人墮落 好矛盾

月經post

世上沒東西是真實的
不要太在意就好

我開呢個post
你入嚟留言
都係命運
都係過客

We all die alone.